香港有冇免費電源

識人可以平價轉讓ASICs礦機 因為計埋電費嘅話佢keep住部嘢用定唔用都係蝕本

但係如果我可以搵到免費電源嘅話就唔同 我諗緊大學自修室

我仲未接手 有冇清有其他建議

駁隔離屋嘅電線？

自己買太陽能發電板........

偷電犯法

1.簡稱及適用範圍
(1)本條例可引稱為《盜竊罪條例》。
(2)除本條例另有規定外，本條例只適用於在本條例生效日期或生效之後才犯，或罪行的某些部分是在本條例生效日期或生效之後才犯的罪行。
[比照 1968 c. 60 s. 35(1) U.K.]

15.竊取電力
任何人無適當的權限而不誠實地使用電力，或不誠實地導致電力浪費或將電力轉輸別處，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁5年。
[比照 1968 c. 60 s. 13 U.K.]

等到死撚咗都未回到本

我知
但係我喺大學用電係學生福利 學費有包
不過日日搭車返去都唔係辦法 我唔會蝕車費但係都會坐到生痔瘡
有冇其他地方可以做到類似嘅嘢

呢排賺夠啦 都想俾人賺下.jpg

去hkcc啲讀書位有插頭

去Hku lib插住部機 將個出風位對住隔離個偽ABC八婆

交咗錢都唔用得電

可以擺係學校 見到會幫你送去保安個度

hku 一定偽abc ?

大學個陣唔識咁玩 蝕哂
其實最貴係電費

入電力公司做咪得 員工有電費減免優惠

買個手提發電機(平時人地釣魚露營果啲)，周圍偷

Starbucks

買部tesla 一路喺充電站充電，部車就幫你部機充電

公司

冇

買部單車機改裝
自己發電又可以鍛煉身體

反正藍店